城市論壇: 衝擊立會 蔓延不安 對話之路 尋覓曙光

今日做個半鐘

七一暴動

頭先開始嗰陣有人佢舉「箴言」牌好顯眼

暴佢老母動咩

今日個半鐘

工聯會都好意思講

吳秋北又點睇67暴動呀

睇完直接去九龍

七一回歸演變成立法會暴力衝擊💢💥！議會一片凌亂背後，有人睇到示威者嘅暴力💥，有人睇到制度嘅暴力💥，你睇到啲咩👀？玻璃碎，民心碎💔，社會不安點修補🛠？政府想搵大學生搞閉門會議🚪💬，但學生會唔收貨🙅🏻‍♂🙅🏻‍♀，提出永不追究示威者🚫、公開會面等對話條件🗣。嚟緊會唔會有破局🌈？年輕人，以至社會各界嘅訴求👥📢，政府應該點回應🧐？

2019年7月7日《城市論壇》直播開始！

#吳一鳴 #區諾軒 #劉佩瓊 #狄志遠
#衝擊 #立法會 #示威者 #年輕人 #下一代 #生命 #情緒 #玻璃 #暴力 #閉門 #對話 #學生會 #大專 #學界 #通識 #政改 #光復行動 #九龍區遊行 #七一 #林鄭月娥 #逃犯條例

我冇嘢講

對你老母？！

之前幾個禮拜都無親共派敢上嚟
一發生衝擊
成班共狗以為執到寶即刻上嚟搶輿論高地

分化？

親共派淨係識分化

71咁樣都暴動, 咁67個陣工聯會搞既咪係戰爭

ust

科大今次真係出好多力
現兜兜捐百幾萬

個阿姐乜水

仲有捐十萬俾立場

死肥西幾時死

共狗

正常人會唔會關門傾完計
再同你講番傾完得出既結論？

但佢表達能力唔夠勁
照稿讀..麻麻地

肥婆分化不果

條肥西叫咩名

死肥閪

隻人形豬

人大代表

無計 始終唔係政治人物 無咩訓練

不是分化
亦敬佩科大學生會

今日靠區諾軒

咁撚紅既
紅毛泥封完黎？
紅到咁 呢個垃圾論壇

靠佢撚化條肥西

輪到蔣志光發言

蔣志光

劉佩瓊批評劉曉波對中國歷史無基礎知識，寫的東西一塌糊塗，獲得諾貝爾和平獎是太荒謬
弱智
你條肥婆有乜撚資格笑人？

吳秋北真係垃圾，錄音機

不嬲兩邊都會請
但係之前幾個禮拜無共狗敢上嚟
係今個禮拜衝完立會先以為執到寶上嚟

今日台上嘉賓

吳一鳴
科大學生會臨時外務副會長
Vincent NG Yat-ming
Provisional Vice-President(External),
HKUSTSU

區諾軒
立法會議員
AU Nok-hin
Member, LegCo

劉佩瓊
前港區人大代表
Priscilla LAU Pui-king
Former Deputy,
National People's Congress of PRC

狄志遠
新思維主席
TIK Chi-yuen
Chairman, Third Side

屌...暴乜撚野徒？你係咪法官？

今日好多共狗

條八婆收嗲啦

有咩嘉賓

都未判
屌...
d嘴臉醜樣到

仲有個 吳秋北
官方description冇講

吓
唔通俾佢呀！

佢自己個黨咪暴徒囉
67呀

仲有吳秋北

吳秋北把口講暴徒真係好撚好笑

咩小朋友家長呀
政府係公僕 係serve我地架

肥西講野都口...窒...窒..

問得好

冇糖？
係拎你內臟啊 on9

平心而論 雖然敬佩佢地貢獻
科大同學辯才麻麻
今日靠區諾軒

成日拎美國黎講

點解肥婆講左10分鐘都係咁講美國美國

開post唔記得放link

臭蟲論

原來吳秋北係毛澤東主義支持者
問下佢點睇毛語錄

好撚正

呢位同學冇咩氣勢
論點都麻麻

大陸有冇法治？
同問
大陸d空氣清唔清新 多唔多pm2.5 一樣

你大撚哂

避開左唔答財委會

肥婆講嘢un吓un吓

但佢問的野幾好

好似上次城大嗰個有用過科大

上次學界記招
佢都無神無氣

港大果個好啲

佢係咁傳個波俾個廢老做咩

科大仔扯左火都好似buff唔起咁

問得好但係唔識跟進

俾機會同學講呀，肥婆

好波

唔知
可能詞窮 想激到自己爆血管掛

隻肥雞

把聲大，但表情一樣

你講！

今日好睇

科大同學加油

好慘。。。。不過問得有point有目的

對呢d閪人就係要大聲過佢

好多懶音

狄志遠係中立定撐共個邊

其實講中國個新彊集中營, 政治犯, 西藏新彊統戰已經Diu打個廢老

請吳秋北根本on9
一味叫人譴責示威者
仲衰過條肥婆

點解唔派個口材好少少上去
不過既然上左去..同學加油

科大同學加油！問嘅方向正確
佢都答唔到點解唔成立獨立調查委員會

佢咪問你，你親眼見過咩？

呢個肥婆完美示範咗
政府係點樣聽年輕人訴求

兩個都咁撚紅
城市論壇 點解可以咁紅
肥婆x 秋北 有冇任何關係？

呢條友扮中立 講D嘢模棱兩可

推到比科大靚仔睇

佢好似想舖好長路去講唔查警犬.....
但係呢 d 場洗撚咁咩, 仲比佢講咁多

湯11 2.0

description冇佢個名，唔知點解喺台上面

係咪建制冇人肯上去
暫時條肥婆講哂

同意
追問落去點解777堅決唔成立委員會

年輕人？
全部14~3x 歲全撚部都係 暴徒

其實睇返67暴動啲資料
係極撚恐怖
活活燒死林彬
死左51個人
港共政府仲要拎埋大紫荊勳章
可惜條友2015死左

睇黎今日都係區諾軒一揪三
同學今次當攞下經驗

但佢代表緊年輕人

佢暫時唔係咁多野講

直播link

吳一鳴
科大學生會臨時外務副會長
Vincent NG Yat-ming
Provisional Vice-President(External),
HKUSTSU

區諾軒
立法會議員
AU Nok-hin
Member, LegCo

劉佩瓊
前港區人大代表
Priscilla LAU Pui-king
Former Deputy,
National People's Congress of PRC

狄志遠
新思維主席
TIK Chi-yuen
Chairman, Third Side

吳秋北
香港工會聯合會會長
港區全國人大代表
Stanley Ng Chau-pei

罈餵豬 定 呢位肥婆靚女D?

即係識分化

吳秋北個樣真係奸到出汁
正宗笑面虎

公公就有佢份

工聯會會長吳秋北福建人

肥婆好多稿

肥婆話支持撤回逃犯條例

肥婆：聽我講

打斷佢講唔返

肥婆自己插嘴就得.人地插就話俾我講完先

邊個唔對話？邊個disconnect先？
今日香港市民出哂黎，出黎傾吖！！！

工聯會

黎料

區

習大大剛剛先特赦完

67唔係暴動?

區諾軒

反英抗暴就可以亂殺人？
當年有對小兄妹比你地炸到甩皮甩骨

自然有錢

主持

吳秋北嬲豬

破壞唔係犯法?

有巴打開咗post上咗熱門
大家可以去嗰邊集中討論

城市論壇：衝擊立會 蔓延不安 對話之路 尋覓曙光

仲有活生生燒死電台主播

抵你老味咩吳秋北
當年所謂反英用菠蘿炸死左幾多無辜市民呀
今次死既係為左香港未來犧牲自己愛香港既年輕人呀

屌你老母啦反英抗暴
個個都有權譴責暴力，除左工聯會

點解唔請毓民上來屌

暴動殺人反英： 無問題
和平示威反送中：暴徒

科大生緊張？
講野表達好麻麻

點解唔問下胡仙案，律政司基於公眾利益係可以有權唔起訴

去中心化笑左

既然大家都訴諸暴力，
成立獨立調查委員會就係最好方法

劉佩瓊認為破壞立會令財委會無法進行，
不少老人民生議題未能通過
但一億復修比香港大白象工程、人工島、十七億天橋更昂貴？

大家既然咁想開財委會，
返舊立法會大樓咪解決到囉
個場地開唔到會就改地方㗎啦咁簡單
舊立會夠位又有設備㗎

根本指鹿為馬唔係人嚟

今日加長版

森美喺港台出現